孫子因買錯華為手機而跳樓

小支原來係手足

父親因買錯PSP被毆打翻版

好撚膠

柒撚到

雖然遲咗，不過真心希望下一代蘋果有大陸專屬版，無google fb whatsapp Twitter, 所有外國apps全部ban。
推到上去POTUS！

連個門面都抄足apple屌你老母

膠到唔敢信

為品味而死，下世可能投胎去法國或者意大利
福氣到極

我笑左,但要落地獄

唔愛國嘅孫死咗唔可惜
應該開香檳慶祝先係

個孫真係無撚用
老豆老母窮到咁撚樣都要買apple
大個左都係食穀種既廢物

膠到咁，你話看圖說故事好似合理d

source呢?
得張圖你寫咩都得啦

真定假呀

幾年前聽過同樣既事
又翻炒？

本身就係咁啦

支那版iPhone唔同架，好多野都無

早刷早享受

第一次睇標題心諗孫子又關華為乜鳩嘢事
孫子已失去一切
孟子已證實消息

rip
sry, 笑咗

枱都一鳩樣

google睇係上年
但都係大陸傳出黎 內容差不多

以為有新潮文

成百歲人,仲唔知中國人既愛國只係用口說說就可以,居然用行動去買華為.
累死個孫既其實係個老野

篇文好熟悉

支那女做雞都要買iphone, 就痴成件事係幾痴線.

真唔真啊？
如果係真，佢死都唔用華為嘅精神我敬重

如果當時屋企枱面有法包， 佢個孫就唔使跳樓啦

屌你好笑

堅定流

法國同意大利呢啲地方你喺嗰度生活就知道唔係好嘢

真人演繹

完全唔知自己睇左咩
唯一get到既道理就係
唔好將自己個套 套入下代到

就好似叫老母幫手拎支可樂出黎
出到黎 佢比杯水我
話飲水健康
真係完全係博鬧咁

屌 睇完你解釋先明

唔係支版機呢d不嬲都冇咖咩

GJ

連登個以圖搜尋功能係好嘢！

支蟲做咩用蘋果

借個孫死左去厄錢

點死任佢作

看圖講故事

老實講關華為事? 如果佢地係去電訊公司之類就係個sales推薦到佢地接受，應該搵sales同果間公司；如果佢地係去華為專門店就係佢地自己問題。

然後一出世中肺炎死

成篇嘢都冇講過Apple
可能個孫想買三叔

仲以為法包潮文

睇住連登仔搶奶共iPhone就諗起班坐緊既手足

成家都戇撚鳩

個孫為咗部手機去死

依2隻廢老死撚咗個孫就即去搵錢

又回帶 連登大紀元依個名真係冇講錯

看圖作文

Fake news

Apple inc. = 東印度公司

又輸了
中國支joke 變返中豬
又話抵制美國
中國唔值得強大
又幫美國回血

笑撚咗

屌你老母真定假

繼拜登關係潮文後又一個潮文成真

就算係美國本土買 去到中国唔用vpn都係用唔到whatsapp facebook呢啲㗎啦

咁同支那比呢?
邊度好啲?

班友就係咁+平少少就去曬香港買囉
佢地仲要用雲上貴州

假膠

要大陸人諗野不如叫佢地死直抄唔洗煩

咁我下世去法國意大利，你繼續中國大陸

去門市要孫子呢點真係好膠

孫子兵法之風林火山

孫子兵法

買錯華為手機而跳樓有乜問題？

自己逼個孫用愛國廢機, 個孫跳樓死, 仲要怪人

姐係叫d男職員輪流中出佢女/新抱？

Blocked

用生命向華為說不

以為潮文

膠化到仆街

做乜買華為？ 華為狗都唔要，買小米比孫咪算數，小米真心唔差

Huawei係唔係就快會汁粒？?

真心愈來愈唔店咁款，小米前景都好過佢

笑昆蟲 唔會落地獄

幾慘

一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了

再轉做返中國人

個細佬係黃絲死都唔愛支
希望下世去個好啲既國家

用國安法拉佢地

洗撚落

賣腎

入錯門口

基因問題 可以怪誰

俾著係我都嬲啦無隊冧佢兩個老野算佢地執身彩

里昂果邊好似唔錯？

原來蘋果已經唔只值一個腎咁cheap

生不買華為，死不用愛國

用華為愛國
佢寧願跳樓都唔用咪即係顛覆國家政權

要落下面捉返佢上嚟

I mean 比瑞士,瑞典,挪威嗰啲國家實在相差太遠